本大師光臨貴壇 歡迎眾善信發問

法號: 鳩噏
技能: 悟得天道
嗜好: 解有緣人愁
你與我相聚便是緣，幫到盡幫

你與我相聚便是緣，幫到盡幫
引用我然後單發 " " 唔該

食左飯未

住開邊間院?

食咗啦

青山216室